Valar Morghulis

凡人皆有一死

valar dohaeris.